#我是護登手！

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點